警聲：第811期 - 無粗口設計標語比賽

唔小心睇到驚慌 2005 年o既標語設計比賽。
再睇下今時今日。。。。

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+送條妙計俾科士解圍

推下

推

再推

比d狗睇睇